# Po Lab 3 Аникеев Федор М32091
Лабораторная работа 3: Системы управления репозиториями
1) Нужно изучить, описать и сравнить 2-3 системы управления репозиториями
(Github, Gitlab, Bitbucket). В сравнении отобразить разницу – в предоставляемых
инструментах, фичах, ограничениях и совместимости.
2) За основу берется лабораторная работа 2 и и оформляется на любой из систем.
3) Также обязательно установить графический интерфейс для Git (GitGui,
GitKraken … ). Продемонстрировать взаимодействие локального репозитория и
системы через графический интерфейс. Показать не менее 10 команд (можно
посмотреть из 2 лекции по гиту) в графическом интерфейсе (Куда нажимать,
результат).
4) Все пункты из 2 лабораторной работы показать в графическом интерфейсе
5) Для системы управления репозиториями – продемонстрировать навыки
Поиска файла,
Редактирования файла,
Сравнения изменений,
Отслеживания тегов.

В отчете сравнение систем – 5 страниц (отличия и сходства, ключевые особенности) а
также результаты выполнения пунктов 2-4.
